★ Apple公司點樣有錢，香港班IT狗一樣繼續換光管、買Tea

對緊d code
唔想做野

好過工程狗，有事要坐監

（打工打到要坐監，笑撚死人）

今日有$34.5喎！

u it狗都不如